【日本Falcom】綜合討論區Vol.28【-閃3中文發售-】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 羈絆 -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III
外加曉/星軌 時間由零碧中間開始

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
閃軌 III (中) 2018年11月1日
閃軌 IV (中) 2019年3月7日

I/A
星之軌跡 (中) 2018年11月13日

週邊
11/16 日本ファルコム公式英雄伝説 閃の軌跡IV-THE END OF SAGA- ザ・コンプリートガイド

12/13 英雄伝説 閃の軌跡IV -THE END OF SAGA-オリジナルサウンドトラック

12/13 英雄伝説 閃の軌跡IV 壁掛けカレンダー2019

加羈絆都唔加閃IV

唔記得

無人會睇 無事兒 無事兒

有冇人知普通版邊間有主題code

我都想知
無限就算，有主題當安慰獎

剛爆左刺客開緊red dead 2 ,頭先又剛入手軌3點算好

咩黎

一早叫你地訂數位

睇SONY個網都係得預訂先有

仲孤寒過1，2

荃豐藍店398

屌我點解唔買rdr2先走去買呢隻辣殺

有主題

聽日唔返工了

決定後日都唔返工了

明明就係畀F社炒

信和378
冇主題

另外有張code 定包係game入面

攻略
OST
掛牆月曆

另外一張

我問過我果頭都冇 唔通要出荃灣

連主題都要睇彩數

另外一張code問清楚先買冇事既 不過要搵下邊度有

我放工趕時間， 睇下 觀廣有無啦

中文版係咪可以繼返日版個save

好似係

我都就爆刺客準備開閃三先
玩rdr2先隻閃三可能要封塵到閃四中文出

連現貨都無限定賣
這些機會不是屬於我的

yes
之前見鋪頭話未必有
所以都買數位算

我早兩日問佢仲好有信心有貨我先唔買數位 結果

煮薯仔沙律煮到神智不清

張code唔係放係個game盒入邊

是唔是應該依家訂閃4

俾你訂先算
藍店問極都話未開
一開就極速截

即係同閃1，2 個code 一樣另外俾lor

屌好撚中

閃3 我未完美叫中伏lor

我都係啦 果陣問極都話未有得訂 到有得訂又話冇哂

仲好記得9月尾問十幾間都話未開訂.10月2定3號就話爆左訂

話十月先開訂 十月打去就話full

我已經一到10 月就隔日問
都訂唔到，佢同我講半粒鐘爆訂

等yahoo開訂好過啦

Where

邊度

［member］問過walkin378包code［/member］

啱啱打嚟

可以拎得

今次竟然係牙軌無畀人CUT

PO霸軌

又用錯AC

荃灣378

邊間？ 有無code

我訂普通無曲 ，其實廠商個設計可唔可以為玩家著想封埋放係盒入面，到底係香港地區既老細鍾意拆開黎叫人加錢買定度度都係咁好想知，係咪日本同台灣既遊戲店都鍾意將廠商送無封係盒入面既野拆開叫人加錢買

去緊信和

拎咗唔玩代表乜?

仆街

咁樣就千3

膠都好草

我暫停rd2衝閃3。。。想問係咪都係玩easy?同埋有無得中途轉難度?

求其啦

唔抵。。。送鎖匙扣，畫本同cd, 3樣野都好行貨。。。起碼送個figure同戰術導力器先好叫限定

所以買左日限就放棄左中限了

有得轉

加埋1300？

閃3遊戲性襟唔襟玩?閃2比我感覺好短，靠屬性迷宮拖劇情。。。。

用閃3張單換閃4單
入隻普通版算

緊係加埋

觀廣有內附初回特典

內附初回特典又唔同個code?

內附初回應該隻隻都有 第一批貨就有
主題code係另比 唔係間間有

咁我無了
唔周圍走啦車錢都係度

荃豐有埋

觀廣398 仲要無code
灰到爆

無CODE 以為會係入邊

終於等到
但隻東京幻都仲未爆true end

究竟你地點訂到架

下次閃4開訂我諗住朝早就去排 有冇得諗

就咁上網訂ja wor
我唔記得左開訂
收工仲訂到

諗住早啲收工返去打
點知屯公又瀨屎

走

改

即係之前yahoo 個網？ 但我無人係屋企收貨

有得送locker架

咁閃4 我上yahoo 訂啦

有啲想買隻實體換走隻日版碟再放返出去

元朗370

屌
焗我amazon 買隻二手日文限定
再買隻中文普通算

OST+畫集可以另外買

除非你好想要個幾塊膠片啦

又要用返閃12個方式load日版save

冇得load閃2改啲save

做乜鳩閃3 畫面同bgm好似退化左幾個年代咁既

下？ 點解？

OP 勁跌watt

又反我閃3

睇過閃4未?

flash

Op崩到

玩閃4要再講多次

一陣返屋企欣賞下先

東山終於肯哎 你問東山哎

日限同中限ost 同設定集一唔一樣

等左年幾

一樣

閃4質素flash game？

op

早幾日先搞掂d mid term 根本冇時間訂
家陣得隻game同個主題

設定集不是
中文嗎 ?

買番二手日版限定 law
內容一樣

大約 $500

字就當然中文啦

到時港版插水先買番普通版

分別係即時玩會貴左

設定集係日文

黎恩東山我黎喇

剛剛開左閃3黎玩。。好似黎神學生都受溝，另外睇片頭好多女角都整到h game咁靚

但個戰鬥系統我唔係好慣定做差左。。。。覺得字又細，操作又麻煩

小菲變得最多，個樣大過女可以食用了

其實早一個月玩閃改1, 我覺得閃1劇情真係唔差, 最後克洛狙擊宰相果到 同埋 二柱果到都算係爆點
係閃2 垃撚圾 拖到仆街 挖完坑又唔填
根本閃2 劇情就應該簡化合返做閃1就算

反而覺得短髮嘅菲靚好多

要格硬出多隻賺你錢
根本閃2斬一半劇情先順

咪又係豆丁，細細粒冇性趣

堤坦咁早出場

不過阿嘉特係對想俾黎神斬死？

掙扎緊爆埋閃改2 定 直落閃3好

閃3睇怕又要轉easy

閃2係玩gal game做暖男食女

我直屌最難 因為我好少重玩

玩easy太易

我想問下閃改1改2用唔用到psb save做周目引繼?

閃3兩個女主角嘅聲優

件導力器幾時開始有提升體能嘅功能？

Yes, 好似係

有。。。你裝hp3結晶。。。

Btw,第3集已經開始sell老屎忽情懷。。正

派崔克 同 mk恩變到咁frd

大家都想食對方個妹....

點解mk恩食咁多唔make sense既女就係唔食上尉

黎蛇做野洗唔洗你教

沒有那個必要

阿加特同莎拉同級
黎神依家邊夠打

魔法獨立左之後已經係咁啦

都有名你叫神, 點會唔夠打

黎神應該搞到阿加特都濕 閃三開始男女通殺

阿加特個屎忽好彈手

日文原文係身體能力
即係指身體全能力

唔返工打通宵真係好爽

聽日都要返半日, 公平咩

搵齊腳都玩40 粒鐘（講全清隱藏，全拿AP)

我鐘意以前個種砌魔法多過新呢隻

如果唔玩零碧, 直接玩閃3 4會唔會唔知發生咩事接唔上?

而家用PSP玩緊零軌序章, 個screen太細睇得唔舒服好冇癮.

收PC 版

會

之前特登收咗PC版, 不過DVD壞撚咗又懶得換

咁惟有捱下啦

聽日先開始打機

F_H

著到咁為咩

為左我又同你地講咩

RF生招牌

G

Fable

DLC 衫邊到拎？
入左code 換衫個版唔見有

炒完牙G牙KO即時請人

去item拆禮物

BLOcK

thx 巴打

想入返去見黎神二世有咩要注意

小心周街哎老婆會畀黎帝斬

叫黎帝做老婆呢

睇唔明，f社請人？

炒咗幾個 請返幾個補數

無玩閃2後日談兩特務同大家約定，閃3一開波就係咁提。。。。奶野接唔到戲

我估係請人整手機game,唔生性既手遊營收反而係最高。。。

閃2最精彩既兩PART都唔玩

要開發手遊都唔需要用自家社員

話唔埋下年會出2隻PS4驚 一隻新 一隻移植

空零碧上4仔
東幻2
YS9

幻都機會大小小, 但私心想YS

又要睇洸溝女

而家仲有冇kiseki box買

空碧軌重製吧

黃金有一間有
開價1200

如果只係為限定版 -> 買日版
如果只係為設定集 -> 買依本

呢本同限定版果本一樣？

唔一樣
得罪誚句 限定版果本廢嘅

東山聲演既古賀朋繪被人話係雞係公廁

1200痴撚咗線

去Amazon買日限再加中文普通版都唔使咁貴

屌佢老母咪又係藍店貨

]

cls

強國人思維：要不是我們買閃軌，你玩都冇得玩

set得依個價 都唔會係賣畀香港人

我淘寶2手日限連運費$540（連埋特典月曆）
再買中文普通$360
都係$900

日本 Falcom 為紀念 PlayStation 4 動作 RPG《伊蘇 8 -丹娜的隕涕日-（イースVIII -Lacrimosa of DANA-）》在全球銷售量創下了 50 萬的記錄，而預計將於 12 月 20 日發售《伊蘇 8 -丹娜的隕涕日- 聖誕禮物包》，價格為 4800 日圓（含稅）。

伊蘇8都突破50萬

大咪西

點解我好似見到某女角

聽日有隻星之軌跡手遊，有冇人會join

13號呀

係喎，我見好似完全冇人討論咁

軌跡冇人討論好正常

玩完閃4 唔慣閃3 d垃圾珠

比人劇透左閃4大概個劇情，我屌

劇透狗死全家

牙軌

屌你老味個大陸仔friend好日唔撚揾我，一揾我就話閃4好撚感人顛覆晒佢對全個系列既認知，乜柒乜柒之類，屌你

決定爆撚左閃改2佢溝淡佢段劇透既印象

抵啦

屌你老母臭化閪呀

好fd唔fd 走去同大陸仔fd

咪係，閃4炒到1500添呀

啱啱睇完閃3op 喊咗

你肯定佢係你朋友

我都喊左，神作配神op

呢度都有劇透過

永久封鎖ED

呢度無朋友，得啲死軌仔

中三果陣識 條友反共先鋒

死軌仔

叫黎神斬死你班劇透軌

反共先似返個人

蘿西努又靚左

ching 好變態

俾啲咁嘅試練黎大俠is侮辱

是咪有咩誤會

lv0

唔搞試煉點樣經典重溫殺必死名場面

對mk恩d學生冇乜好感 個鳩個講野都起晒鋼
幾時比返舊七班d人我

唔起鋼點show黎大俠嘅凝聚力呀

三小俠M個動畫都做得靚過閃3閃4

返工又唔見你地咁早

埋返緊囉

牙軌有冇諗住返去做社長

返去第一個炒你

反軌了

隻閃3無乜動力玩

東山哎咗，我都係

又要執吓個櫃

動畫比漫畫仲多福利

漫畫有福利咩

爆咗1玩緊2
出轉黃金又跌錢
一次過買Fc Sc 閃3, 搵唔到vita 3rd 零, 有無巴知邊度有

開心版

仲搵到fc？

evolution二手日版

好景應該有2手中文
3rd就未見過
都唔知香港有無人買

我空1-3 玩破解，跟住零碧先開始買老正

我買pc 正版限定
送埋一set 黏土人

話時話奸笑竟然無出過軌跡土人...
出既話我又要課

有出過
不過好耐之前了

牙ko有好多套 之前送過一套畀我

炒到上千5

識得約書亞果個面上有疤紅髮大劍遊擊士係邊一集既老屎忽定主角?

空軌......

好彩日PSN都用到中文版DLC同主題

點解會用到

用港psn入完code再轉返日psn就得

ac先岩

evolution 有語音好正

以前啲Q版風其實都好討好

仲未見到亞莉莎

第一代出場遊擊士，有空軌1-3 代主角群內最高STR, 你當佢蘿拉咁用就得啦

閃4係咪都係黎恩做第一身視角講故事？定轉左約書亞打黎恩?

黎大俠主角
約書亞未夠班同黎大俠打

蘭迪去做教官用返本名蘭道夫？？？

爆聖痕得得唔得？

約書亞個假聖痕冇左啦

咁要搵凱文

有講蘭迪係frd先叫

未玩到

taobao 有

一章係canteen蘭迪同東山吹水個陣講

啱啱玩到呢，唔知係咪翻譯問題，冇題過

屌，澡堂好撚gay

間黃金黑店剛剛放上Carousell 賣
$1580

可能我記錯
不過係有題過

傻撚左

畀我就放千7

蝕讓價

良心小店

頂爛市 其他舖唔洗做生意啦

原來炒到咁貴
好彩晨早yahoo訂左
今晚開黎玩

老老豆豆 中文版主題真係麻麻地 bgm細聲又用紅字好難睇

好以極速沽清

呢集係咁無端端回復POSE真係好煩

係
完全唔明點解用紅字

首bgm細聲到要載助聽器先聽到

紅字加黃昏背景已經難睇 icon下面d字周邊仲要加霧化效果

TAA廢撚到西咁

瘋狂塔甩人/被爆過
屌大肚婆屌到腳軟，波都唔識踼

屌佢老母15分鐘已經比Auba爆開4次

頭幾分鐘已經平安鐘
到尾段巾球勿黑碧食埋身位入禁區又

其實我不嬲唔覺TAA有班利撚吹到咁勁 係射罰球真係ok
前插出波都係柒
Clyne起碼守得穩，雖然永遠地波近柱

白兔仲係咁痴二少

猁妓

條友好多甩漏，叫佢1on1死硬

好快結婚
二少好蘿莉

越玩越覺得黎恩同結成梨斗重疊左

唔好拎垃圾同黎蛇比
黎蛇英雄嚟

唯一無慘遭黎sir毒手嘅舊柒

事前登錄人數 129043

過20萬我買兩套中限派街坊

每日玩3個鐘左右
有排玩

玩1個鐘就想訓

垃圾軌

同路

要上班
唔似以前返學可以玩成日

琴晚仲打緊第一章個boss（應該係），連輸兩次，熄機睇波

廢鬼事一開始就打惡夢
玩normal享受下劇情算

求劇透，閃4黎恩反老豆未?定係仲係做鐵血之子

我玩hard咋，從來唔打惡夢虐待自己

好撚中意睇白兔撚鳩二少d劇情

一周normal二周nightmare

新game都唔夠時間打，而且打下停下，所以任何game都好少玩2週目

因為仲有屍屍要養

好快無得睇

屍屍用唔到幾多時間，多數禁下制機

閃3有野想問，有個加9999血既飾物章要用唔同味滋棒換，點儲齊

玩咗175個鐘仲係第一章第2日

喺商店買

買唔齊，係咪要去齊唔同城市到終章先買得齊

收皮啦，幾多週目呀

計埋中文版都只係3週咋

唔好咁癲啦

哈梅爾

啱啱執櫃先見到當年FCSC限定版都只係260

屌好撚想以前既 軌跡系列出ps4 中文
一定買哂佢

咁快就見到沒那個必要

見到舊7 又真係幾鬼爽

未打完第一章都已經見到幾句了

全章到底有幾句

希望空軌重製加絆系統，我要用艾絲蒂爾色誘陣

推

係

玩到有人望住大奶奶大特寫 ，小朋友想幹大姐姐仲要兩個

紅底就算吧啦

利申無反

3週目咋 東幻玩咗14週目咪又係咁

想像唔到一隻game玩14次係乜野感覺

亞莉莎個屎忽真係
唔怪得莎拉都要咁博

你地真係好鹽濕

到你玩時咪又係係咁望，又扮

仲有班長大奶奶

未玩sc 零碧 自己劇透自己

閃3第一章唔夠boss打，佢有時連續兩次行動，又兩野打死我個，血又厚

咪西係大叔

未打到

扣完佢一半回血，佢老味又回血

打贏了，要長用某人招8回合減傷

玩到第2章 好多舊角色登場

騎神戰....

渣ga 其實只要睇穿佢嘅行動模式就會好易

利申3週目玩緊veryeasy

其實有個問題關於閃2
凱恩公爵話佢唔係直系皇室人員所以揸唔到部機要塞皇太子入去
但咩叫唔係直系皇室人員 血統問題？
佢祖先係獅子心大帝個細佬，照計去到佢果代血統一樣都係好純正既皇室血脈黎

等佢高揚放無敵硬食s技，或者全力break佢

咁始終唔係大帝個系，可能有安全鎖掛

6花厚淫賤

我都無諗住搞大件事 梳

6花屌打。。。
茜好撚臭仲要訓垃圾

多啦a夢

好撚臭

你班軌仔又反好女仔

扑
反6花

蘇扑USER 大圍乜乜乜

你哋反好女仔就得, 我講事實又唔畀

反咩
兩個都咁正
一齊撐

今次撐牙G

[member][/member]

大帝男人嚟 系你老軌

吾系甘軌牙

睇嚟真係要重玩
玩玩下都唔記得 D劇情
點解黎蛇閃2 之後暴走

佢祖先係獅子心大帝個細佬 咁你又點知中間果幾代會唔會係生女
直系指自己父母同仔女 旁系就係兄弟姊妹

我諗公爵都係9估, 根本夠條件就做到起動者
利申未玩閃34

海恩公應該上過去揸
記得講過無直系控制得咁得心應手

咸濕軌

上面班友真係好變態

話緊你呀

唔好咁話自己啦

同垃圾訓

尤典牙

事前登錄人數 132335

6花寶寶

新作PV

琴晚打左成晚第一章唔記得做個隱藏quest＋cum左save，而家重打好想死
利申：一周目NM

重

唔好成日擺隻臭g上台

二周算啦
反正白金都要二周好似係

第2周打返咪得
第1周係享受戲情
第2周係拎哂D野

一周都可以白金

白金一周得喇

第一章有校園內有隱藏任務？

第一周唔睇攻略睇故事 二周nm先做齊任

今次咁佛心

玩法咁似以前啲迷宮RPG

岩

無
地圖全部有標記

都無中文
玩軌咩

之後係咪都會有冇標記嘅隱藏任？

同全部NPC傾哂計 基本上無嘢漏

世界樹迷宮

所以任都有標記下話?

空軌至閃2都有冇標記隱藏任喎

漏咗第3本書, 又標埋

都話地圖全部有標記( ! )

NM前期無回路無陣容打boss基本靠sl

空軌邊有標任
係閃軌開始怪盜B都標埋畀你

閃3開始就係弱智向 係人物情報無提示

講緊任務板/地圖冇標記，要親身同npc傾計先接到嘅隱藏任務

驗眼啦

社長當我地弱智呀
即係閃3開始睇地圖就唔會做漏任務

支線都無標啦

閃3書都好似無?
唔記得邊本第2定3集個地圖無MARK到

閃3小說無 4有

嗰10本全部都無

遲下先再搞睇左故事先
但係我都有成個鎮問人

利申:琴日第一章釣魚 釣到冇魚利都釣唔到隻紅色魚比人

社長: 玩閃4既都係弱智

通常3隻色都釣一次

下集出埋自動行路

搞到我miss左個任做唔到

其實係咪唔同人有唔同機率, 我用白兔都好似無遇到過

我都唔知
用黎蛇去到第2日第2個地點就釣到
on撚9

重玩啦

好惡毒要人重玩

咁你玩唔玩丫

唔係獅子心大帝直系 + 中間可能生過女溝淡左，所以揸唔到 ?

收到WIND
有人趁我唔係到
係咁反我老婆

邊個你老婆牙

幾萬歲人.......jpg

佢哋班麗軌仔日日都反好女仔

今次真係好難幫
又腳臭
又訓垃圾
又係個波拎部電話出嚟

up乜牙，好女仔嚟

仲要殺人犯

咁先夠專一

咁對我又真係專一

你唔專一呢

成班人係到FF

比齊全職業咪西條女可以交換到咩?閃3?

班軌佬ff到六花大左肚

sor.....

越睇越正

今朝咪POST左...

sor囉.....

痴線煲機狗

177痴線佬

有無東幻14周時間

隻驚唔知攝咗落邊隻櫈腳

人都死左，唔好成日鞭屍

事前登錄人數 133388

邊有咁大

留意咗你好耐 成日反六花

又屈

已經cap晒你反六花證據

哼, 你哋反茜嘅證據一早上哂法庭

我無反過
咪屈

讚美黎

正如臭豆腐一樣
都係讚緊舊豆腐
臭腳同理

駁唔到

PSP模擬器玩啦

咁我話六花邊有咁大都係讚美, 各位貧乳控

雷克多喺利貝爾讀左幾多年書？

都未聽過話女仔波細係讚美

閃3卡game係咪參考巫師3

好唔同喎 不過至少好玩過blade

遊戲王就真。。。。不過最似都係爐石
我反而嫌煩無挑戰飛過哂。。。我玩係為左睇黎神做梨斗yo哂所有女但又唔專一做決定，變左成日有野食

岩岩先過左序章

我都打完第一章了
咁長

我以前玩psp老番叫劍帝雷威， 霸氣好多

其實黎恩變左身都幾似劍帝，係咪奸相都唔係佢真正老豆 ，鐵血個樣好奸，應該係final boss /盟主， 仲有閃1我懷疑小菲=雷室奴 ， 鍾意訓覺又痴班長，以為佢會控制唔到自己變成貓 ， 腦洞大開

空零碧都有人整咗evo語音patch俾pc版 可以試下pc

你兩個喺度嘈乜 六花同茜都係我嘅 唔論到你地評論

大佬呀.jpg

隻rom唔知咩事, 釣魚即hang

扑

一陣就開第二章

8點先收工

今日dayoff

清我都係

我唔係

你無職, 幾時轉生

大脾太粗

垃圾app

男豬有波

又反
肉腿先正

台仔唔係FF性, 就係FF屎尿屁

距離F社股東大會仲有48日左右

距離閃3中文版發售已過5日

距離重課破產日仲有7日

會繼續無課 你問我答

閃4發售日呢

過咗成40日

閃3中夠過左啦

咦 係喎

閃3釣魚改得好
之前撳到手都斷埋都釣唔到,
手掣都掉左幾次
而且之前d人出返黎補返個故仔真係唔錯
btw,d蘿莉大個哂,搞到少左好多蘿莉
果然托娃會長先係綠洲

蘿莉大個左依然係蘿莉樣蘿莉身型

冇用軌

高左
而且身材都有唔同,
變得最勁既應該係蘿莉公主同提坦

利申玩到第二章開頭

仲玩緊閃3第一章

屌 乜鳩都畀你劇哂 依家唔撚洗玩啦

一早扑左

咪係

收聲啦
成班得我一個11月先開始玩

你地就出日文版就玩完

咪臭係

乜牙，東山啱啱先哎完

我冇玩過日版囉
連東山嗌都未玩到

屌維修工房個技安真係好似美化技安
另外本身奈哈特耳教官好型棍，閃3即時七哂

根本閃2既奈特哈耳教官先係莎拉所講既帥氣型大叔，佢果d叫戀父。。。

睇唔明

btw,閃軌最型大叔排行榜實有亞爾賽德子爵份

雪倫著返女僕衫咪好好睇睇囉
SM裝真係狗也不屌

莎拉鍾意既大叔太老，我覺得奈哈教官先有男人味，不過閃3佢個樣改7左。。。崩壞

今季女主角唔係麻衣就係六花

老

婆

波
女

薇薇

琳黛

啱啱見到薇薇咋

me too

diu 又輸波

燈，東山又贏

幾萬歲人

你班軌跡撚連東山都開始反！

垃圾利垃圾利

好在隔離和波，下兩場再柒就同阿仙奴爭歐霸

唔明反東山嘅人乜野心態

猁

距離F社股東大會仲有47日左右

距離閃3中文版發售已過6日

距離重課破產日仲有6日

一腳踼飛.gif

個樣又唔同咗

聽講有新機戰出 邊到有新參戰機投票

玩玩下先覺得
閃2同閃3 係模組方面真係有好大進步
閃2 個模組睇落仲係好膠
閃3 睇個陣已經係靚左好多 起碼都似返張人設圖

社長萬歲

灰
蒼
金
緋
紫?

黑
金
銀
緋
紫
蒼
灰?

扑啦
又透
都未玩到咁後

問問題都扑 痴線

扮啦扮啦

話時話, 紅葉切同無想霸斬真係好似
一開始諗紅葉切係居合, 無想霸斬係劍氣殘留, 但諗諗下閃12個紅葉切都有劍氣殘留, 咁唯一分別就剩低有冇收刀
社長係咪諗唔到新招又要湊數先加無想霸斬上去

漆之型係無

唔係駛乜隔咁耐先閃3

無咪無想霸斬, 但佢個演出同紅葉切太似

無本身就無特定招式

閃4有解釋?

咁唔好講啦, 費事又要扑你

琴日玩到鬼化黎蛇
我都出水了

有8張圖想貼 OK

玩緊閃3第一章，黎蛇真係巧能型。。。

98

好想放假打機

s技嗰啲已經衰衝動睇咗

見到黎帝個樣好難唔禁入去

琴日玩咗1粒鐘都無

常態鬼化黎蛇
我都濕了

開左第二章就走左去打fifa

好忙要玩CS LOL CC 仲要玩閃軌

好想一日有36個鐘

出左6日，我淨係玩到第一章

我玩咗成個月星期六日先玩到東山哎

頂到好辛苦先見到亞莉莎
但仲未有得用

東山哎完就有, 快o架喇

黎蛇 還我啦 屌你

咁你下年一定噴晒水

1 英雄伝説 閃の軌跡IV -The End of Saga-（限定版含む）18/09/27 1,000,000 9,999,999

假新聞
報左驚

唔出騎神..is侮辱..

麻衣小姐同六花應該點排好

六花>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>麻疹小蛆

緊係麻衣小姐正d

一個排左 一個排右 我中間

你隻FF怪揾返栞算啦

六花>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

巴打識貨

人都死左，唔好再提了

又沒有那個必要 我想睇黎蛇爆seed啊

茜呢

事前登錄人數 139243

今季女主角係優吉歐

安野媽媽係咪有新album

今日出

安野正

咁你買左未？

冇去日本 點買

第幾章先見留勞拉

咩年代呀，買隻碟都要飛過日本
Amazon啦

西係另外一個LIST

AMAZON無免運運CD同書好貴

第一章尾
同艾略特同菲

其實有朋友
不過冇買
因為又唔係特別推
推個個老女人今日出

1900閃3都買唔到

炒完儲備換閃5限定

LL嗰個南條xx？

llers

青春豬頭少年不會夢到雙肩包幼女

最憎ller
估唔到軌入面有人係ller

好彩唔係
ller 真係核突

今次撐牙ko, 見一個扑一個

agger

55 簡直係恥辱

收到風牙胃巴係入面其中一個

OK
扑了

你都on9
我係毒到唔敢出街個d 嚟

早排先係日本見到牙惠去LL CAFE

又屈?

人形蜈蚣

聽日邊個唔買青春豬頭少年不會夢到嬌喘蘿莉妹
我一個一個擇名+扑

唔買

利申有人送畀我

多謝牙G

18 英雄伝説 閃の軌跡IV -The End of Saga-（限定版含む）18/09/27 2,317 110,314

2,317

痴線又屈

玩黎恩全程裝備眼鏡扮老師。。。
另外上面提的無想霸斬，我覺得呢個名已經好撚型，有陣中二病龍傲天mk味之中又帶出八葉流既明鏡止水

黎蛇點睇藍毛質疑佢實力
悠娜又唔中意佢
mk仔又話佢係政府走狗
好撚慘呀

政府走狗

有冇閃2同閃3既同一個角色模組既對比圖
係咪真係好大分別

網路小說支那典型龍傲天套路，裝孫子踩到落地底，後期瘋狂爆發,所有女人都屈服係霸氣之下成為種馬，後宮

無分別
亞莉莎條紅底褲依然起晒角

你自己睇就知有幾大分別

岩岩打完悠娜大叫

望到社長有幾大進步未

打得咁快點追

LLER

儲唔齊d書係咪冇問題?

d釣魚任好撚on9 唔想做
係咪唔會影響劇情

睇落最大分別係眼
其他唔明顯

塊面本身好圓好核突變左幾靚
對眼就唔洗講啦

距離F社股東大會仲有46日左右

距離閃3中文版發售已過7日

距離重課破產日仲有5日

依家LLER得罪你咩 我有我自豪

冇問題, 冇最強武器啫

又扑一隻LLer, 睇錯你牙軌
[member][/member]

垃圾app, 無郁過都移咗位

too weak

第2周咪重玩囉

咁以前係咁丫嘛

又劇透

以前邊係咁
重玩啦

有閃4中文未
就快忍唔住

扑完再重玩啦

人地問釣魚任呀
重玩啦

d釣魚任好撚on9 唔想做 係咪唔會影響劇情

原來今集有埋絕對延遲

事前登錄人數 141465

嚇鬼死

爆甲之後?

舊柒某人S技

劇扑

又屈扑

「FFXV」“未来への夜明け”DLC4本のうちアーデン編以外の制作中止が決定。

我都已經唔記得屋企有隻FF15

田畑端幾時過黎我大F社

加藤鍾意培訓新人,
哩D染上其他公司習慣既老屎忽一定唔會要

兩大笑話
暴雪+SE

加藤定近藤

社長個名都叫錯

社長個姓都叫錯

第7日，仲喺第一章

原文名稱 日本ファルコム株式会社
其他名稱 Falcom、法爾康
公司類型 股份有限公司
股票代號 東證Mothers：3723
成立 2001年11月1日
代表人物 近藤季洋（代表取締役社長）
加藤正幸（創業者、會長）
----------------------------------------------------------
首先, 去F社見工, 都有幾大既機率需要過哩位大BOSS既關口

牙奶名同姓都搞錯

你地真係癲
果然係入面做

我係指

我係指性名，你去睇緊生姑娘問你叫乜野名你都會講埋個姓啦

平成30年9月期 決算短信

2018年9月期 決算補足説明資料

完全新作『イース』2019年9月までに発売されることが判明！ほか家庭用ゲーム機向けに複数タイトル発売も計画中か

下年新作伊蘇 東幻

製品部門の当事業年度の売上高は、1,123百万円（前期比1.7％減）となりました。

閃4

比栞做臭左個名
可惜

講咩阿你

好波

上年

今年

呢個真

雖然係過去最高 但唔係靠閃4 而係靠賣版權

成班搞屎棍 閃4賣得比閃3差肯定關東山事

昨年生誕30周年を迎えた、アクションRPG「イース」シリーズの完全新作タイトルを含めた複数タイトルを、家庭用ゲーム機向けに発売する予定です。

除作新作係伊蘇 似乎仲有其他移植作 不過睇個勢都應該係伊蘇

2019年は「軌跡」シリーズ生誕15周年の記念の年になります。

2019年估計就會有新軌跡嘅消息 2020年可能有軌跡嘅移植作

會開共和定大公國呢

社長又贏

邊個反邊個就係軌

閃1&2 EVO

羈絆呢

羈絆上PS4應該好好玩

伊蘇9 黎神的自由行動日
絆系統又贏

閃3 閃4都有東山喎

可一不可再

琴日打到謝莉攻打營地
mk恩又係到扮身不由己

不過閃3 mk恩講少左d肉麻野又冇咁中二，都算討好左

冇咁中二

暫時冇果種輕小說式男主角行為
"來吧灰之騎神 " 個表情加埋個手勢真係
或者鬼之力失控完之後又扮到好撚內咎好撚驚果種劇情
可能我未玩到後面

放心 你講嘅野去到閃4都依然健在

ああ...

又有劇透

牙奶覺得垃圾利今季啞火關唔關石內卜走左事

我又唔認為一個助教可以有咁大影響
主要係前面3個啞火有關，特別沙拿，冇晒突破能力，hold唔到波，經常傳失波，把握力嚴重下降，佢狀態連上季6成都冇

特別係上一場歐聯死攬lalala，到尾段先換走佢，睇到我r晒頭，成大個基達放後備都唔用

@牙惠
第13集有無限定個D野訂

要討論LL就自己開post啦

牙軌睇路.....
ller好鬼惡架

沙拿回復正常啫

佢係車仔都係咁廢

又屈...

真

劇透。。。閃3有人獸交性暗示!

唔知 我買日文書
去另外個po問啦

距離軌跡15週年仲有227日

15年=60%

hxh完先定軌跡完先？

閃3第一章
終於見到喇

Mane 都係好撚廢

好慘

紫色騎神

想知再講

牙軌早晨

嗨優娜

HI

六花開始無人氣

兩個都正, 但茜>六花

唔想知唔想知唔想知

閃3>六花

亞莉莎>ALL

到底係舊7d輔助技定新7d輔助技廢
琴日拎某幾個舊7成員打幻獸輕鬆到
之前用新7 打幾鬼辛苦

同RF傾緊生意

你係咪未比人屌過

舊柒半協力角設定

但能力上勁幾多下

係咪PT生意嚟

成日開單

有批列車炮好平、有需要打依個電話

以前都係腦亞莉莎屈心眼 + 每turn cp值up
加埋眼鏡仔招加速 真係好鬼爽

以前新7要屈破甲

仲每turn回CP
回得嚟 我都破甲打贏啦

優娜break4倍,然後大老師減延打多幾下好似幾配合

舊7 唔知邊個破甲仲勁過新7悠娜

【英雄伝説 閃の軌跡IV】第2弾抱き枕カバー発売決定！

大変多くのみなさまから熱いお声を頂戴致しました。

そこで第2弾は閃の軌跡IVの登場キャラクターの中から
みなさまの投票で商品化をさせていただきます！

期間：11/23(金)まで
※お一人様1票まで

投票はこちらから！

4倍喎, 邊個高過4倍

SO扑U沙 - 軌跡三圍大

今次到黎帝未

幾時到黎蛇出爛膠

リィン・シュバルツァー
ユウナ・クロフォード（過去商品と異なるイラスト）
クルト・ヴァンダール
アルティナ・オライオン（過去商品と異なるイラスト）
ミュゼ・イーグレット（過去商品と異なるイラスト）
アッシュ・カーバイド
クロウ・アームブラスト
アリサ・ラインフォルト（過去商品と異なるイラスト）
黒のアルベリヒ
イリーナ・ラインフォルト
死線のクルーガー
エマ・ミルスティン
緋のローゼリア
ヴィータ・クロチルダ
エリオット・クレイグ
マキアス・レーグニッツ
ラウラ・Ｓ・アルゼイド（過去商品と異なるイラスト）
ユーシス・アルバレア
ガイウス・ウォーゼル
ミリアム・オライオン
トマス・ライサンダー副長
ルーファス・アルバレア
フィー・クラウゼル
ルトガー・クラウゼル
≪罠使い≫ゼノ
≪破壊獣≫レオニダス
ロイド・バニングス
エリィ・マクダエル（過去商品と異なるイラスト）
キーア・バニングス
ティオ・プラトー（過去商品と異なるイラスト）
ランディ・オルランド
≪根源の錬金術師≫マリアベル
≪鋼の聖女≫アリアンロード
≪神速≫のデュバリィ
≪剛毅≫のアイネス
≪魔弓≫のエンネア
銅のゲオルグ
≪道化師≫カンパネルラ
≪劫炎≫のマクバーン
≪紅の戦鬼≫シャーリィ・オルランド
セドリック皇太子
ギリアス・オズボーン
レクター・アランドール
クレア・リーヴェルト
エステル・ブライト
ヨシュア・ブライト
レン・ブライト
オリヴァルト皇子（オリビエ・レンハイム）
アルフィン皇女
エリゼ・シュバルツァー
トワ・ハーシェル
ミハイル少佐
サラ・バレスタイン
オーレリア・ルグィン将軍
アンゼリカ・ログナー
シェラザード・ハーヴェイ
クローディア・フォン・アウスレーゼ
カシウス・ブライト
ティータ・ラッセル
アガット・クロスナー
セリーヌ（人型）

有冇人一齊投≪破壊獣≫レオニダス?

想投咪西

和≪破壊獣≫レオニダス在一起的晚上......

東山

但都係學姐好

WHO NOT BOTH

東山BIG ASS

朋繪都唔差 但麻衣太屈機

東山正啲

麻衣>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>東山

この時の「エステル」(SONYさんの公式コスプレイヤーさん)はとてもエステルらしくて良かったとおもいますが、いかがでしょう？
「アニコン＆ゲーム香港2014」

無波
FAIL

洗版式留言叫佢加番 マルガリータ・ドレスデン 落去

有波嘅小艾 唔係小艾

讚成 金髮雙馬尾

EVO就算把啦

好心你地唔好搞串個party啦

識得投一定係セリーヌ（猫型）

鯨魚唔係魚?
EVO唔係軌跡?

咁又係 好難得會有OP差過EVO

支援課
羅爺

CHING你DAY OFF咁多日

琴晚
12點玩到2點

呢個cos 高質wo

凡人召喚騎神失敗嘅後果

社長睇到扯旗，要雙手遮住

算係咁啦

來吧!
馬利馬lu

スマホ用アクションRPG「イース アルタゴの五大竜」台湾、香港、マカオでの配信が決定！11月12日より事前登録イベントも開催されます

BZ出Diablo M
Falcom出伊蘇M

Falcom地位=BZ
社長

先唔講2D插圖, 一定完全比唔上エナミカツミ畫既
遊戲畫面就咁睇靚過PSP原版好多
最大問題係遊戲系統有冇原版咁好玩,
起碼都要同原版差唔多先玩到落手,
另一方面係咪一開始就出齊主線, 如果好似其他手遊N年都完唔到就唔駛玩
唔課金或者輕微課金就爆到主線都可以當係重製版GAME黎玩
出嗰陣都會裝黎試試, 反正隻GAME掂唔掂唔駛十分鐘就夠試出黎

不過睇佢D GAMEPLAY片冇回避同GUARD既動作
唔似係原版動作RPG, 似變左其他手遊常見既系統,
就咁睇期待度極低

要用手機玩ARPG 不了

攻略情報以外にも、登場人物名鑑、新久保だいすけ氏渾身の描き下ろし4コマ、オリジナル衣装『真・魔界皇子リィン』（衣装、鬼面、マントのセット）のプロダクトコードなどお楽しみいっぱい！

我錯了
mk恩依然係mk恩
一樣咁撚中二

幾時岩

法國電腦上傳完圖 用app係睇唔到

圖片模式又睇到

放大都係睇唔到

頭先死死哋ser

你班IT狗

梳

睇唔到牙軌啲圖，想喊

馬德鐘學過八葉一刀流

沒有那個必要x n

今日無玩到閃3

終於返到CROSSBELL

IT狗聽日要上班

黎神送野俾艾略特係用她咁代表啲咩

6日

想跳樓
冇得玩閃3

聽日可以玩亞莉莎個patpat玩成日

my wifi

Falcom 劇情監製、USERJOY 製作的全新軌跡系列續作手機遊戲《英雄傳說：星之軌跡》營運團隊今（9）日宣布雙平台及官網事前登錄總預約人次達到 30 萬，11 月 13 日之前到活動頁面完成預約的玩家於正式上市時將可獲得軌跡角色 SR 緹妲，登入第三日送羅伊德，第七日送艾莉。

好似有人要找數

物化女性

第二章尾個道做乜9
Cg vs 模組
社長懶到

喬絲特都正左好多

勞拉主動左咁多

皇太子

咁早打機
定未訓

你又找數未

牙奶

比人玩弄玩到變左形

你又咁早

今次槍口一致對牙奶ok?

IT狗上班

我有2把槍喎

之前牙軌數咁多次都係10幾萬架

信牙軌已經錯左

垃圾GAME 送幾多都冇用啦

搵藉口送野姐
唔好咁MEAN啦

沒有那個必要！

我都唔明黎蛇點解成日叫騎神都可以比人CUT/ 有FD到所以唔洗開
真係好撚柒

派未！

因為真係沒有那個必要

成個閃3教佢唔可以亂出底牌

淨係閃3頭2章就咁比小醜cut左兩次

如果只係要戰力 就建議首抽蘭迪 然後等抽風劍同剩女

開頭玲魔攻幾高幾好用，因為對面通常魔防低

要一線鮑用金長直都夠 仲要免費

暗物質範圍唔夠大

想打埋魔反咩

唔想畀你睇

打event好用

如果妙啫係淫底，優娜就係天然淫！！！
痴撚線着底衫將個pat對住人，配埋對粉紅襪

色有藍毛

綠毛真淫底

未玩到後面
金毛mk同綠毛都未入7班

點解你地模組有杉著

劇情版閃2

係，我都係見骨

勁 別著版

我淨係得衫

。。。我連自己控咩都唔知
平時都係睇icon玩

我個悠娜得返個頭

3d is for the weak

個身喺我度 今晚還

今晚有新一集

訓唔著

垃圾 淨係識靠騎神同鬼之力

之後無patpat玩

主角威能得太勁又唔好玩嫁啦

騎神同鬼之力已經係主角威能

老實講, 新七一開頭戰力,經驗都不足,
作為教官首先係保護學生既安全,
另一方面又要驚鬼之力會暴走所以唔敢全力打
閃4鬼之力暴走直頭反映喺戰鬥系統入面

算係咁啦
去到中後期成個學生咁
結社個個屈鳩機好難打

烈火陣

應該話中後期如果成個學生咁
應該比結社班人屌打

終於開到嚟睇
買部ps4係拎嚟睇bd你估真係玩閃軌咩

LL呢

間房係拎嚟貼LL海報你估真係住咩

LLer扮睇女武神想轉移視線

又屈？
我walkure推

使唔使我貼相....

隻女武神BD我仲未睇
（寄黎前已經上網睇左好多次 ）

我真walkure push

15週年唔知會唔會再出錶

我魚真係正

__發現案

牙軌你想講乜？

見人講人話 見軌講軌話

屈我軌都算 仲屈我ll牙

牆紙 d牆爛爛地
我惠個堆先係認真推

牙胃唔去睇LL水團4th live？

一張女武神都冇

真walkure push
但全部都係LL

我們中出了個LLER

真扑了

LL po霸

牙G好波

水團邊有人會睇

你班人又想屈